求 FC: 上水今晚有刀手

一手 資料 今晚上水都出哂刀手斬人。 因為之前龍豐藥房被裝修, 果老細俾舊錢俾黑社會 會今晚有大批刀手入上水, 將會周圍斬人。 消息極堅。 請發散俾所有住上水嘅人。 🙏

出左磚頭，出埋鐵通，唔知會唔會真係出埋刀手

正評：唔信
負評：信

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

我信，一間賣假嘢起家搞劏房嘅古惑仔
佢諗到嘅嘢當然只得咁嘅質素

小小公關技巧都冇，到現在佢集團都好似無發過任何聲明，嘗試扮中立扮慘，扮做下正當生意人

搵刀手斬人應該斬到幾個路人交數，但聽日或後日佢其他舖又會被裝修。

就算佢啲𡃁或接job嘅刀手集團，為咗多啲生意，斬完後，另一邊就裝修佢其他舖，難得遇著水魚，會俾錢。
可能又會安排兩批人自己打自己，又要安家費，安家費個集團又袋一筆

中國有史以嚟都係越俾維穩費就越唔穩
一句講晒俾維穩費就係“養寇自重”